是日晚餐 部隊鍋🤘🏻

小弟與各友人自製
賣相差 但味道好

狗

狗糧？

狗糧

有咩技巧可言？

自製就算

出街食先屌

有冇比gordon睇下

今晚你地做兵

味道鹹左d

點解唔直接淥麵食